有冇方法學好大學/master probability.

其實呢個topic 讀唔讀得叻睇天份定係 做ex 都可以 慢慢train 到個諗野思維？

感覺係一科憑感覺諗到就諗到諗唔到就諗唔到巴一科

Pish

?

lm

巴打講緊statistics d course定淨係probability theory 先

一般嘅話初學就靠操 ex
但係去到幾遠就真係靠天份

利申：冇天份

Stat 裹面既prob

其實如果想向data analyst /data science 方向發展，所用既probability 多唔多

多, bayes Theorem, em算法好常見
進階有Dirichlet process
利申 門外漢

Fokker-Planck, Master equation, Ito theorem 呢啲嘢喺Stat既prob係咪比較次要？

推

玩blackjack 同poker